「IQ題」 咩動物永遠都唔會認老？

第二頁開估
答案一定高質

叮噹

女人

蟲
從不認老

屌你老母

答案幾有趣
但我果個Answer更加高質
大家可以再繼續估

好正路
但我果個答案更具創意

曹永廉

熊貓

好經典既答案
不過唔係

唔係

羊young

燈塔水母
這種水母可以通過反覆的通常生殖和轉分化獲得無限的壽命，所以也被人稱為『長生不老的水母』

秒

屌你老母！

Nice try
不過唔係

蝦

呢個答案幾高質
巴打有料

但我有另一個答案都唔錯

一定係呀媽

我嗌佢老母

佢打到我仆街

哈哈
幾搞笑
不過我果個答案更有深度

鵝 因為鵝(我)最唔認老

樓豬
因為樓豬無腦

仲有老婆
我係街叫我老婆做老婆
都比佢男朋友打到我仆街

因為鵝(我)認老

米奇老味

秒！
Doraemon 讓此刻不會老

岩左

呢個答案都幾好
有料

但我有另一個更有深度，創意既答案

開估

「最好我在意的任何面容都」

開估啦

開估：

答案係：水牛

因為「不服老 (用普通話讀) = Buffalo = 水牛」

蝗語

動物呀ching

本身見到樓主比自己正評
即刻負評 一禁變左四個負評

大陸仔死返深圳啦屌你老母臭西

挑

做乜撚野啫你

我由8變19個負評

譚詠麟

你地做咩歧視普通話

大陸仔

大陸閪企開啲啦屌你老母

( Show Blocked User - 運動經濟學 )

你唔用普通話讀仲似

屌你老母 有幾高質呀 收皮啦樓主大陸喱

屌你老母曬我時間，睇個咁撚on9 既答案

你頂綠帽都幾綠下

對唔住各位 因為太on9我笑左
btw有廣東話讀音唔用 明明差唔多

這道題牛B 簡直牛b死了

操你媽B

屌你老母 on99

我屌你老母臭系

on9 歧視咩普通話

本身音都錯曬啦

明明係讀「筆fa low」

支那狗，屌你老母啦！

你到底唔識普通話定唔識英文?

連登仔集氣樓主今晚死老母

又要轉英文 又用普通話讀出嚟 點估啫

樓主好6 好牛逼

樓主冇老

樓主一係真係大6仔，再唔係就同老母有仇，竟然黎連登挑機

食撚屎啦

睇完依句即block